如果連登仔係美國人 投唔投票比特朗普

假設你呢家係個美國人
可以投票
但玩鳩中國同時 自身利益同時受損
你支持定唔支持
睇twitter好多人屌鳩特朗普
連登仔發表下偉論

正評 支持
負評 反對

玩鳩中國自己受損
但係放任中國亦都唔見得有咩數喎

MAKE AMERICA GREAT AGAIN!

You can do this with one simple letter....

A RESIGNATION LETTER!

And history will look back at the Trump Presidency as a dark age for this country.

It was already great before you fucked everything up.

隨便轉幾條
重申一次
你地呢家係美國人
唔係香港人

啲liberal 最鐘意反侵佢地未俾入侵者迫害過點會明 支那牙侵放啲啡皮狗去florida 最好老強晒班左膠 強到佢地大肚就啱

比白人排擠都照投